dse 口試題2020 入黎討論下

有人話 大陸爆發肺炎係抵死 有人話 死者都係無辜 你應該邊個講法岩啲？

你認為 *

死者都係無辜

本身呢句野就唔多人同意
所以其實冇乜爭議性
再諗過啦

我認為係抵死嘅
因為引用返保安局局長李家超嘅說法
去得個度就可能有呢啲風險
你去得嗰到就要承擔返個風險(武漢肺炎)
所以係抵死嘅
輕鬆 謝謝大家

考生懂得引經據典，邏輯環環緊扣
清楚論述現場出現與風險承擔之因果關係
上品佳作，5**

佢真係好勁